［年經］一人一句有肥婆嘅歌詞

李克用-合久必分
肥婆未結婚 我也想知道
就算這相貌從未討好

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

無間道

肥婆隻雞甩哂毛

傾心

荷里活有間大酒店

肥婆當然愛情人 長和深不要去問

肥婆親近我
肥婆爭奪我
肥婆關懷是誰大平賣親和

肥婆她不夠愛我 肥婆賜我後備座

肥婆裡氣魄更壯 肥婆落下心中不必驚慌

Btw 將陳瀅所有萬能key，轉哂做肥婆就ok